若這一束吊燈傾卸下來 或者我已不會存在

即使你不愛 已不需要分開

人總需要勇敢屌閪 我還是快戴套先
例如學會 插到射精